有冇掙扎多年但最終成功脫毒既巴打分享下自己點改變自己心態

Sor for 1999

首先唔好sor前sor後

Lm

外表脫到 但內在脫唔到 都係唔太敢講野

冇

試過好努力改變自己

但溝唔女之後就打回原型
未做到嗰種為自己好嘅心態

首先的起心肝做運動